究竟依家啲人肯醒未? 知唔知對家做緊啲乜嘢呀?

其實啲人幾時先會醒， 啲狗係擺明係屈，而且仲要屈得好戇鳩。 但係你諗深一層其實依家對面擺明就係為左
「將人民定義為恐怖分子，
日後佢哋一抗爭嘅時候將我哋逐個射殺」尼一個目的而鋪緊路。 佢哋一旦成功咗唔好話抗爭呀，佢睇你唔順眼射死你都得。

究竟啲人幾時先開始識驚識做嘢？

之前明明仲識抗議將我哋定性為暴動，
咁點解依家對面諗住將我哋定性為恐怖分子大家就冇乜反應？
定係選舉緊要啲， 自己條命就唔緊要？
唔好等真係殺到埋身先開始驚 la

push

介唔介意講下可以做啲乜？

其實由個幾兩個禮拜前，政府話開始想引用國際標準將我哋定義為恐怖分子開始， 對面不斷放新聞出嚟話發現炸彈，etc， 李家超都開始改口話我哋係恐怖分子， 證明佢哋日後想將所有呢啲抗爭活動定性為恐怖活動

你唔發覺佢哋近排改咗口由暴徒轉左做恐怖分子咩

負評我嘅不如出嚟講下我邊忽錯咗， 等我學下嘢都好

oh fuck， 我誤解咗你嗰句
我覺得起碼做下文宣先， 等啲人注意到同留意到呢件事之後，先可以再做到多啲嘢